恒安邨單位傳異味 消防破門揭男子燒炭亡

馬鞍山恒安邨男子燒炭亡。今日(2日)下午2時02分，一名姓蕭(40歲)男子到恆安邨恆星樓一單位探望姓羅(38歲)表弟時，發現單位傳出異味，惟拍門無人應，擔心屋內有事故發生，遂報警求助。消防接報到場破門入屋，揭發羅在屋內燒炭死亡，旁邊有一盤燃燼的炭。警方在場調查，檢獲遺書，初步相信事件無可疑，事主死因有待驗屍後確定。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

福氣黎架

住馬鞍山唔覺

又有五毛狗出嚟見公屋就盲反盲笑